各位絲打有咩方法令到條女唔會接近其他異性

條女係咁同其他異性接近，問題係我同佢住既地方要用一個鐘車程先去到，佢又多異性想溝佢，愈講愈嬲

點解啲人會溝個有男友嘅女仔
因為佢地覺得自己有機會
點解覺得有機會 因為你條女比人感覺好cheap 好隨便 先引埋咁多狗公 解決方法就係飛咗佢振夫綱

但係我好愛佢

殺人如果冇罪

咁只能夠話，條女係自己選擇嘅
到時有帽事都唔怪得人

人嘅問題
條女有你心知你唔鐘意就自然會避忌

我同佢講過下 佢話會做好佢 但係次次做錯

條女唔夠愛你
仲中意收兵

我會同佢再傾下，唔該絲打

咁有冇方法可以避免更多異性接近

傾係好事，有溝通先有商量
不過正所謂三歲定八十，性格嘅野冇話變就變
如果傾完都仲係比咁多位其他異性入嘅，建議都係轉跑道啦
唔係到時傷心嘅只會係你而唔係佢

有啊
你有錢既話日日同佢食好野
去旅行 令到佢享受慣豪華既生活
等佢無左你唔得
無錢？ 證明你條女都係想騎牛搵馬

簡單d黎講 條女好enjoy比仔圍既感覺先一直改唔好

收到絲打

切她雙腿

佢屋企人唔想佢去旅行

我比佢切蛋蛋啊

飛啦，咁既女仔吾好要， 最終受傷嘅都係你自己,只不過係時間嘅問題

養肥佢 肥到走晒樣

分手會痛 唔想再煩拍拖

岩啊絲打養肥緊

煞咗佢

如果冇罪的話 煞仔先

咁你加油啦
祝你好運